1981年小說預知武漢肺炎

點可能會講中有隻人做病毒叫武漢

SCMP報道

push

721

831

101

如有雷同實屬巧合

又被人話係美國諗出嚟嘅生化武器